［冇得投票嘅你請入］千祈唔好去排隊，老人家唔企得耐

To 所有中學生

冇得投票嘅大家，大家千祈唔好唔投票又去票站排隊，咁樣會令到啲老人家見到等得耐所以唔投票

投完票嘅你，都千祈唔好再排多次

工聯會憂排長龍影響長者投票籲當局分流

#港聞 今屆區選各選區都有競爭，有建制派候選人一早宣布告急，各黨派亦動員拉票，民主黨主席胡志偉認為，高投票率未必代表泛民佔優，工聯會就擔心排長龍會影響長者投票意慾，希望當局分流。 (11/24/12:41) 全文